有無人有物理名師 Dr Ken Chan 嘅最新消息？

好想拍下釘

好似無做補習老師好多年

成日串cw sham

毛蟲入手

好似有上過連登（Kilogram)

Ha

好耐之前補過佢
上堂係幾好笑既
聽講佢係大學教書定有第二份工
所以唔出得真樣?

大學講師/工程師都有聽講過

係咪仲有個MC Chan ?

堅叻佢
不過補佢D左

呢個好廢 成日教out syl野
cw sham notes屌打

同學抄唔切唔緊要，落堂舉手寫低你個名比導師，下堂印返手寫稿比你

助教阿CHING，邊有人會叫播CD果個做導師架

工程師？

佢身份神秘到舊登都起唔到佢底

冰凍雪高

上video佢有出樣架啦

以前補過佢但已經唔記得佢真人咩樣

眼大大咁 問書班經過見到佢同條片完全唔同
個頭好似已經白咗唔少
雖然無搵過佢 但而家仲有佢電話